[JJ插仙人掌求救］有無人去過皇馬主場？

小弟24號去皇馬主場班拿貝朝聖，由於今次旅行就唔到比賽期，想話睇下球星練下波都好。我聽聞有啲球會某啲時間會喺訓練時間開放比球迷入場睇訓練，有冇ching知道喺咩渠道得知幾時先有開放既時候？（我上官網睇過，唔覺有）thx

留名學嘢

國際賽期啲球星都唔會返去球會練波

push